User
    - username
    - password

ProviderProfile
    - User
    - 이름: name => 3자 이상 10자 이하 => Char(10)
    - 소개글: description => 128자 이하 => Char(128)
    - 영업 시간: open_at, close_at => date
    - 전화번호: phone_number => - 제외 11자 이하 => Char(11)
    - 배달가능지역: available_areas => 50자 이하 => Char(50)
    - 배달팁: delivery_fee => Positive Small Integer
    - 최소주문금액: lowest_price_limit => Positive Small Integer
    - 대표자: representative => Char(30)
    - 상호명: shop_name => Char(30)
    - 사업자등록번호: business_registration_number => Char(12)
    - Location::주소

Menu
    - ProviderProfile
    - 이름: name => Char(30)
    - 가격: price => Positive Integer
    - 설명: description => Char(100)
    
ConsumerProfile
    - User
    - 이메일: email => Email
    - 닉네임: nickname => Char(12)
    - 휴대폰번호: phone_number => Char(11)
    - 탈퇴 시각: deleted_at => date
    - 탈퇴 사유: deleted_reason => Char(40)

Order
    - ConsumerProfile
    - ProviderProfile
    - 주문 생성 시각: created_at => date
    - 주문 상태: status => ENUM('REQUESTED', 'ACCEPTED', 'CANCELED', 'DELIVERING', 'COMPLETE')
    - 수정 시각: updated_at => date
    - 가격: price => Positive Integer
    - Order::리뷰
    - 요구사항: request => CharField(40)
    - 결제 수단: payment_method => ENUM('CASH', 'CREDIT_CARD')
    - Location::주소

OrderMenuMap
    - Order
    - Menu
    - price

Review
    - 별점: rating => Tiny Integer 1~5
    - 한줄평: comment => CharField(40)
    - 생성 시각: created_at => date
    - 삭제 시각: deleted_at => date
    - 답글: reply => CharField(40)


